發哥表態!!!!! 犬隻不滿

-----
重溫
[中文字幕] 紐約時報調查元朗黑夜

[中文字幕] 紐約時報調查香港警察

pish

咪push

勿推

樓主po監獄風雲出黎。膠po勿推，可以順手block 埋樓主

監獄風雲有咩問題
大叫食屎狗大快人心

懲教同警都未識分好打極有限

on9 樓主

派膠post